[豐澤IT狗可以入黎] 一人一個返工時犯過ge大錯

張單打少左個零 百萬變十萬

唔小心將d電器變晒$298

update ELECTRONIC set PRICE=298

未打完where唔小心拍左enter

公司開票
拎錯cheque book
OD左大約百幾二百萬
好彩bank 限12點前搞掂當無事

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

乜撚野Hi Hi呀人手filter我屌你老母

呢個version好多廢話表達得好柒
原版好好多

今年花紅都拎晒黎做官司費

幫人落錯兩次單
畀人屌到上天花板

入嚟為咗睇入錯油

巴打咩事

做收銀果時 埋數果陣唔見左幾千蚊
第一時間比人疑義偷野 又 內部審查 又報驚
最後武士

豐澤呢個曲線廣告 有賺

Are you sure want to delete?
OK

留名等睇豐澤it狗潮文